[香城Online] 光系魔法研討會

集pointer之力射狗
再唔係日頭果陣用太陽光

只要夠多人帶鏡同Pointer
效果可以係無限

再唔係用反光貼紙

貼路牌
路牌射狗
面對強光 佢地會頭痛

有冇其他改進?

新光學技能

你播片好難比狗睇到
係被動技
我研究主動技

光波爐

其實我係怕單人帶太大火力比狗捉
星星之火可以燎原
就算只係帶支pointer 既我都可以出一分力